我係個廚師 但冇女想食我煮既野

點解🤥🤥🤥🤥
人生

1020 到時見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

洗唔洗錢先？

jap

咩餐？ 想食

邊種廚師 茶記定五星級大廚

我都係廚師 識煮公仔麵 有無人想食